斷正即啪啊喂

頭髮長長，唇要厚啲

啪him

走投有路正呀喂

波大就緊架啦，開朗啲嘢

邊個放煙！

大麻黎架